overwatch小美 現身香港！

尖沙咀 手足好野！

推上Twitter!

推

Push

支持

記得tweet返俾西方世界睇

推到cosplay

正wor
可惜錯過左動物節如果唔係玩埋cosplay

Pish

就黎萬聖節 可以cosplay下

以為有囡囡cosplay

tweet 出去

估唔到小美哩條肥婆會變政治人物

有就好

thicc

人哋嗰啲叫豐滿！